你地有冇覺得自己過分左？究竟想何君堯點...？

冇，想佢死係基本要求

大快人心

何妖你成日譴責人，今晚你老豆老母爬上嚟譴責你呀